(回帶)猜人物精靈akinator

有玩過應該記得 呢條友都幾準下

第一題你要答doesnt really exist

類似:
女朋友(左手)...

答咗70題最後都估唔到方力申

諗林鄭變蔡英文

屌估極估唔撚到
ohsumi yoshinori

FYY 都唔得

國際知名都估唔到...

以前連啲好偏門嘅人/角色都好快估到，而家渣咗好多

梵高又估唔撚到
好撚廢

我都覺，以前係問d九唔搭八既野都會中，依家成日重覆問同一樣野

屌那星 好準

阿寶都估唔到
垃圾